投票變廢票最大原因係

咪懶醒係張票上面寫一票不投民建聯，光復香港之類
記住張紙要白白淨淨

其實邊撚個會咁得閒特登帶支筆入去

cup完個印就走架啦⋯⋯